［反送中］大家可唔可以幫下老婆婆

你見唔見到佢地好慘㗎，為咗一個幾毫企喺地鐵站幾個鐘收報紙

報紙示意圖：

其實大家可以每人攞一份俾佢哋

每日文匯都喺地鐵站附近有依d免費嘢去荼毒無知市民、分化香港

亦成為我哋教育上一、兩代嘅阻力

所以我哋應該一人攞一份，避免俾d仲未識分辯是非嘅人睇，咁派嗰個又可以快手收工，d婆婆又可以快d走

而對於同cctvb作風相似嘅頭條日報，大家順手都都d婆婆攞埋啦

香港真係好需要你嘅幫助㗎

連登有愛

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

我要食飯

我狗屋唱歌

我要飲水

唔留言唔讚好唔緊要，最重要係記得做

(講遲咗)

連登有愛

經過見到有人派，
記得又唔趕時間嘅話，請幫手

我冇嘢講

一人一份啊！

睇下佢d報導又忍唔住攞多份